點解催淚彈角度越射越低

我強烈懷疑警方唔識睇英文說明書 冇按照槍枝使用規則！

直播見住現場有指揮係旁邊叫佢哋向低啲

推

唔好比人分化 快入

光復香港 時代革命

射高又射左上老人院 跟本近民居就唔應該射

因為一粒上咗老人院 一粒直頭上到西鐵架空軌

唔好以為射人冇罪 意圖傷害他人身體
拎槍果d係有借槍紀錄！

都係佢嘅人，佢地就係想殺人

光復香港，時代革命

D IU 推去聯合啦

識英文就唔洗做狗啦。。。

邊個射都唔知 告都告唔到